［基因］鍾嘉欣可愛囡囡旗袍look同大家拜年！！！

咁鍾嘉欣呢？

點解個樣有D mix

個樣好似老豆 但唔可愛

佢老公雖然摷皮但本身輪廓算深

我覺得幾得意喎
好似越大越靚女

人

鍾嘉欣個陣人妻味正到

佢老公好似洪楗華

成日覺得佢好扮嘢

人生馬...

收聲

處女黨個個都扮野，最假一定係肥苟

初頭覺得似周華健

冇錯 吉有冇睇肥狗由佢拍拖開始幾咁高調又扮晒嘢
一向都唔覺佢靚 香香重靚過佢

又幾似

我覺得係王君馨

有
佢副嘴臉好貪錢，同其他幾個格格不入
香香唔整眼都已經幾靚，而家對眼越痴越埋

最假一定係肥苟

btw佢吔婚前真係處女？

苟而家係咪同居，咁都會唔造？

王君馨係人前人後兩個樣
前幾日有個post有人爆肥狗初出道10000蚊一次，同埋係佢自己痴埋處女黨度，本身無人預佢

梗係唔會啦，邊有人信

香重有塊面尖到
苟根本一向都格臭加大陸婆又唔係好靚
講靚香香 靚湯正過佢

有冇醬油

it will kill

苟係台灣人黎喎 移民加拿大 同大陸無關係
大陸婆果個係李亞男

但行出嚟成個大陸婆咁 話過我知邊忽靚

耶撚當然扮嘢同虛偽

台妹同大陸妹都一樣好識耍手段
但城醒寧願要大陸妹都唔要大波苟

幾有貴氣

第一張眼仔碌碌好得意
比起好多藝人嘅仔女，小kelly已經算係咁了 勿貼能量方塊

阿城千年道行。。。
嗰時又話條大陸婆氹佢買樓點知城又精甩尾
淨係肯送朱古力
而家bom大個肚咪又要娶
生個單非B出嚟

生

條八婆臭閪黎，人前人後兩個樣，發夢聽到朋友serve過佢態度閪到仆街，個鄉鄉又係

處女黨

聖母

乘着風聽見誰故事

臭臭份人點㗎 有冇料爆

好似周華健

你班仆街咪笑人，人地老公係武術高手，小心搵你尋仇

it can cut

講個笑話你聽
基督徒

唔好笑喎清

屌會唔會一萬蚊次呀
紅d 既ig 女神都唔只呢個價啦
同過肥苟做野佢算係見過既女藝人當中最nice 嗰個
連d 行家都係咁話
有d 八婆扮nice 都費事, 佢算好好啦

睇哂個post未呀，佢出道嗰陣又唔紅無乜人識，頂爛市10000蚊次好出奇？佢nice同佢貪錢好似無相關架喎

一萬蚊都有人信

ar boy一睇就知佢唔貪錢又有教養

臭臭點衰法 我以為佢nice ga

10000 蚊 買個名牌手袋都凈係夠比一半
咁既價錢屌到華姐冠軍?? 作故仔都作好d 啦
佢有冇出黎做就唔知 不過作呢段野嗰條友實係窮撚 10000 蚊當好多

一部iPhone X=屌一次肥狗

10000蚊

it will cut

人人人人人人人人人人人人人
人生生生生生生生生生生生人
人生馬馬馬馬馬馬馬馬馬生人
人生馬戲戲戲戲戲戲戲馬生人
人生馬戲團團團團團戲馬生人
人生馬戲團鍾嘉欣團戲馬生人
人生馬戲團團團團團戲馬生人
人生馬戲戲戲戲戲戲戲馬生人
人生馬馬馬馬馬馬馬馬馬生人
人生生生生生生生生生生生人
人人人人人人人人人人人人人

自行判斷啦，爆料者有解釋，我本人就一向都覺肥苟副嘴臉好貪錢，同其他幾個好唔同，nice唔nice我就唔知喇，未接觸過佢

點解入得娛樂圈一定要做雞

易搵錢， 老細易搵女

似老豆

最搞笑d有錢佬成日埋單

係喎sorry呀無心

It will kill!

平時好少用加密，一時手快快sor呀
唔好咁嬲啦，實有人信有人唔信，反正我就信了

講緊邊個

迎著風~

好有夫妻相

有無人記得有間雜誌做你問我答，果時youtube有得睇，俾左d人問題鐘嘉欣睇，話做戲屎果d,跟住條臭西立即西面，對住鏡頭用英文答，話你無需要花時間睇我，串撚過馬撚

佢老公其實樣唔差，只係睇落好老啫

呢個嘛

係
38秒開始串撚到

港女

邊鬼個亞軍

對住鏡頭前都可以咁臭串，鏡頭後一定仲衰，
明知係藝人，對住鏡頭，大大方方講，話多謝你意見，我會再努力，咪得lor

其實佢好唔鋸

一直話佢好純我又唔覺
吹捧佢慳家 咁慳又點
慳埋都係買樓 你話佢慳嚟捐就話姐

有時心諗，成日有人仆出黎話邊個做雞
但又無料到，一係話行內個個都知
一係又話識人，信不信由你
真係好撚好笑

係咁架啦，信則有，唔信嘅睇完咪算囉，唔通個個好似蔡少芬同袁詠儀咁自認咩

一路串人隻手一路震

好多年前有人喺高登post咗條男女做愛片，唔係講笑，99.9%似鍾嘉欣同伍允龍，但因為嗰陣鍾嘉欣形象極好，所以完全無人信，然後條片已石沉大海了

得個樣fake到人
一個你問我答就見真章啦

俾成班大陸仔...
超級埋單

果個唔係思奇妹咩？？

十年前2008 咋唔係1968 呀
1 萬蚊算幾多錢呀
嗰陣啱啱又興返lv,記得我老母買個lv袋都萬幾二萬
一個lv 袋都唔洗嘅價夠屌華姐冠軍?
咁撚平佢晨早比人屌到入icu 啦

佢好係角色形象姐
同埋以前D藝人邊有而家咁貼地
以前個個都勁包裝過嘅
可能以前TVB勁幫佢cum住單嘢
btw伍允龍又係老mk一名

得意到

個樣唔靚啦 歌又唔好聽
扮到好好心地咁
咩嘉欣BB 翠如BB
噁心

嗰陣我本身都唔信，但因為我太八卦，見到條片個男主角戴住條mk頸鏈，然後我手痕去google伍允龍啲相搵到啲野

夢露你個b幾時出世呀

又話教徒又話唔婚前性行為
鍾嘉欣正臭西
唔知嗰時第一次點同醫生攪
又話識咗無耐 但無耐都可以比人插

agger 臭西

一見人就立即搞。野屌，仲要有左黎結婚 真係一個好教徒

其實mama地得意

有冇片

王君馨都係喎，有朋友去過tvb做茄喱啡，其他artist都對眼生係額頭，係佢一個好nice咁同佢地打氣，一齊加油咁講

食慣大隻仔 轉食大肥仔
究竟佢嗰時係咪專承飛去溫哥華博屌

佢老公似mr.bean

咪玩啦 形象好到當年小朋友偶像呀嬌最後都無得唔認啦 真係似到咁唔信班友唔煲大佢呀 就算依家摷返出黎都一樣煲得大

我可以

當年無人煲大佢嘛就係,嗰陣個標題無講係邊個架，係有人睇咗覺得似先問係咪鍾嘉欣，但嗰陣個個都話一定唔係話無可能，係得零星幾個話似，件事都無人搞大過，可能太唔起眼完全無傳媒提，好快就沉了，片中女主角係留中長髮，嗰陣啲人就質疑話嘉欣bb是長髮所以無可能係，但條片沉咗唔係好耐之後tbb有播過一套劇叫缺宅男女，個髮型就是跟片中女主角一模一樣。我有幸睇過條片覺得99.9%似，仲要男女都咁似，兩年前佢結婚我想搵返條片賀賀佢，但搵唔返了，唯一記得嘅就係條片係喺thisav睇的，但keywords嗰啲我完全唔記得了。

除咗香香其他都城府深

原來咁就結婚兩年 時間過得真係快

有冇幕後兵團

好似話個老公係家姐介紹ga ma
一定係預左過去俾人中出

佢老公好似日本人

老實講博士後生個樣都幾好

老豆後生都靚仔啦，鼻高唇薄

臭臭被雜誌記者話過咁岩見到佢就打招呼同問可唔可以影相，佢立即拎轉頭黑面仲有一男一女似係佢家人既阿叔阿嬸擋記者話做乜影相

以前有雜誌開名話佢連自己有份間點心鋪班股東既老公都電

雜誌又開名寫過佢趁豬旋行開問豬旋男友，即咩影業個富2代問人拎電話，豬旋疏遠佢

其實諗極唔明點解佢會同依家個老公結婚 睇佢地結婚果日啲片完全一啲都唔幸福咁 笑容都勁勉強 果陣硬係覺得佢似被逼咁好慘 仲要勁唔襯 後生配件老野咁 原來係中出惹的禍